人生冇意義了

有意義的

但已冇人生

有鬼

有人

你有

唉

你又知我有

我勁

果然係神

你個名唔錯

個名並不是我的

好

辛苦

青青

arm

咩

miss u

屌你老母臭閪

得你冇撚

收皮啦